國家隊入波唯一多過c朗果條伊朗佬其實咩級數?

勁過熱刺件南韓佬嗎？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

亞洲最強

Who

查漢巴殊?

你拿亞洲同歐洲比較

咁不如 問 項羽 勁啲關羽勁啲

戴伊？

係囉，世界盃八強有幾多隊歐洲出晒局啦，南美就唔同，全部出晒線

1997–1998 Arminia Bielefeld 25 (7)
1998–1999 Bayern Munich 23 (6)
1999–2002 Hertha BSC 59 (6)
踢過德甲5季

對準政權 遍地開花

5年4次美洲盃都刷唔到冠軍

亞軍廷

聖馬力諾實力唔差的！
我有一半聖馬力諾血統
我敢講我哋隊波起碼歐洲二線

即是世界盃=南美盃

係歐洲廢到 南美強國 巴西 法國 烏拉圭 英格蘭 克羅地亞 俄羅斯 瑞典 比利時

歐洲得阿根廷 德國 荷蘭 西班牙 葡萄牙 呢D 廢隊

99年拜仁比曼反cup個場歐聯決賽
戴伊係後備名單 不過冇出
亞洲第一人

俾20隊聖馬力諾你都贏唔到美洲盃啦

聖馬力諾 fifa 排名 211 （最尾果隊）
美洲最差果隊 fifa 排名 7X

山寨王

加埋都冇廿球

4大聯賽得12球

南美洲勁過歐洲?